科大譴責畢業禮滋擾行為 學生應尊重他人權利

科技大學舉行畢業典禮，有畢業生上台沒有向史維鞠躬，亦有人在台上高叫口號。早上典禮結束後，有穿黑衣抗議的學生在校園遊行，要求校方譴責警暴，又在外牆塗鴉。下午典禮正式開始前，一批抗議學生衝上台。

科大表示，對今天畢業禮上出現的滋擾行為感到失望，並予以譴責。大學一直強調，學生於享有言論及表達意見自由的同時，應尊重他人的權利。畢業典禮是一個莊嚴而隆重的場合，對畢業生及其參與的家人和朋友而言，皆是一個歡欣及值得紀念的時刻，不應受到干擾。而校園各處被塗污及張貼單張，亦大大增加了前線清潔員工的負擔。

科大會就今日事件進行調查，以決定是否作出跟進行動。

屌你老母史維你譴責自己學生就咁撚快，叫你譴責警暴你話要調查要證據？我屌你老母臭閪啊

屎維

屌你老母啦屎維 你全家水炮車啊

屎維 食屎狗

.

有你做校長 簡直係恥辱

科大會就今日事件進行調查，以決定是否作出跟進行動。

你試撚下

屌你老母啦
尋晚講足幾個鐘無狗局正式發出催淚彈使用守則前就算違反咗國際使用守則都唔可以譴責，譴譴譴譴你老母呀垃圾

乜唔係要左傾右傾？點解可以譴責得咁撚快嘅？

垃圾

科大台下啲學生好撚似喺平行時空咁

屌佢老母臭閪 已經咁畀面佢 琴日仲畀佢走

無恥校長

UST

又唔見中共尊重港人權利？

咁都有人表態嘅，但比起中大真係垃圾

都未有調查結果，點解譴責畢業禮滋擾行為

學生會出返封信譴責返佢啦, 黑警暴力打學生血濺街頭死都唔譴責, 學生示下威就拿拿林譴責..

今日我地咁俾面自己行落台你仲咁撚柒串
聽日佔撚左你個台佢

學生應尊重曱甴姦殺擄掠權利

幫你講埋啦

今日學生衝上台都未撚調查到足夠證據喎 遣乜撚野責啊垃閪圾

LSK今日全日平行世界無發生過任何事

聽日唔係仲有咩？

佢話要對話 已經同佢對話 唔係隻大陸狗搞事嘅話
就算佢點九唔搭八都算係畀佢順利進行

今日做完嘢已經落台 唔等人趕 唔拖延個典禮進行
佢第一時間譴責

聽日有 畢業典禮兩日
聽日係science school

佢問咗學生拎個台嘅使用指引未？
未嘅話憑咩譴責？

中大台下學生全部舉起5字手勢
屌你老母科大啲人全撚部好似冇事發生緊
你老母科大死人啊 全香港都留意緊周同學生死啊

史維今次唔洗睇片唔洗調查清楚先譴責？
唔係好中意話要查清事實

準備無限維修校長室

推

美籍台灣人都要奶共
係咪傻撚咗呀屎為

唉

共匪有冇尊重過我哋香港人權利呀屌你老母

豬大

垃圾屎為維

屎維真係好撚on9

垃圾

科大港豬真係好的垃圾

真心失望

科大譴責咗黑警殺人未

要調查下先

Wei Shit: Need investigation

比埋成條live片佢睇，佢都話要查，查你老母

科大好多nds架尤其今日busi engine, 已經盡咗力唱香港國歌，睇埋聽日啦